[純粹抒發情感] 如果可以 我想再見多次你笑的樣子

那迷濛的晚霞
那繁華的鬧市裡
在喧嘩的人群中
看見了打扮成熟但樣子稚氣的你
那時我就在想
如果可以的話
我想陪你渡過餘下的一生